她昨日尚束起孖辮

她現在電髮和搽hair cream

她像玩幻術轉身一變已sixteen

她昨日尚束起孖辮 現在電髮和搽hair cream
她似幻變轉身已變sixteen 美若天仙的你沒法遮掩